到底Admin係咪縱容#50328玄學大師詹惟中發表不實並抵毀人格謀殺強姦案受害人

玄學大師詹惟中屢次抵毀，侮辱一個經歷過慘痛經歷嘅受害人，未收斂而且變本加厲，肆無忌憚咁人格謀殺，例如聲稱自願被姦，侮辱受害人做雞

ADMIN係咪有道德責任正視問題以保障受害人聲譽
過往我亦要求admin處理相關問題

呢兩條友已經被bam，係咪可以案例
處理玄學大師詹惟中失實且侮辱性言論

推
驚連仔見唔到
咪又話我幫玄護航

另外佢仲侮辱逝去周同學
係咪任由呢度變香討discuss紅登

相關Link

push

推

散播Fake News

佢行為已經可以視為撒播Fake news

yes
晤應該抹殺異見
但散播Fake News

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Push

呢啲已經唔係異見，係埋沒良知，泯滅人性
我要保障受害人聲譽

Admin之前ban過強姦言論，教唆自殺及弒親

教唆自殺及弒親點睇都抵ban la

白馬嘯西風，一單已經嫌多

你點睇？

垃圾連住尼,得閒整個game唔得閒ban 五毛,
個post熱門排序又係廢嘅,日撚日五毛新post洗版,同佢講解決下個問題,佢就話要尊重言論自由,咁叫你整個評分學下外國/巴哈咁,又學D唔學D,屌你老母睇死變翻版高登,快4年啦,風水輪流轉,家下五毛攻擊比4年前更加洪水猛獸,睇下你點搞
利申：4年前時事台直頭uwants咁

Admin做唔做嘢，俾個交代好嗎？

呢度遲早變紅登

過分咗

嗰隻野根本就係標準五毛，六月之前已經成日分化港澳、男女、貧富

巴哈啲板規好濕鳩
用粗口鬧下人都會水桶

感謝你講咗一句合符人性道德說話

我要求bam人原因唔係佢反港撐警等等
而係佢屢次用不實，侮辱性言論一個確實受慘痛蹂躪嘅少女，造成二次傷害，同鄧炳強一樣，中傷佢聲譽

連其他澳門人唔撐佢（姓朱除外）

推咗咁多個po admin肯bam未

超過十個，佢有幾個打手

我不同意佢既言論 但我誓死保衛佢發言既自由

你要做既唔係叫admin block佢 而係好似其他巴咁響佢出既post到宣傳佢d惡行 等佢自己一個玩單機

如果今日admin可以因為你出呢個post就去封佢 咁第日我出番個post話admin縱容你出左呢個post就block鳩個佢 咁Admin係咪要block鳩埋你

連登始終唔係一言堂 你要玩開心版就請去香討到玩飽佢

當然 聽到佢咁話條女我都會嬲 所以我一早完全封鎖左佢

唔係你黎宣傳我相信我同大部分user都唔知佢又講埋曬d on9野

Anyway，多謝你又再一次為佢宣傳

屌
咁之前個po係公投
以五毛同操控言論之名去bam佢
講兩句就引咗成班癲狗
講到我幾冇道德咁

我係咪打手之一？

我每日上連登都見到話要bam佢

冇可能會睇唔到

Ching講得幾好
我之前講呢啲俾人屌到九彩

有案例可遁 失實 冒犯性 被ban 懇請admin 處理 已十連post 謝謝

已經似高登末年
全世界都話有問題
但完全唔理唔覆

其實我一直以來根本冇以五毛同操控言論之名去ban你會錯意
我解釋十萬九千七次，ban佢理由係佢抵毀人格謀殺

Btw你支唔支持admin做嘢，admin之前亦試過就其他人言論而bam人（當然唔係五毛）

冇用㗎，直接手起刀落算，一了百了

估唔到連登壽命仲短過紅登

就是有詹 勇 此類在這裡攪破壞 你們用意不言而喻 不會是我們手足

agree

又濫用言論自由為五毛辯護

呢條友係衰版規：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

以前係會ban 人，我投訴左佢好多次違反條款，連尼住係咪要解釋點解唔ban?

認同

同埋如果要block其實一早應該block埋樓豬

你可以自己 起底我唔多講

條女發佈仇恨港男言論 貶低香港男性 分化本土兩性

但次次一講佢就視而不見

樓主自己私怨就想用群眾壓力

孫中山有份利自由包容異見令共產思想壯大

Oh 打手入嚟

又變咗打手

所以話你做咩都失敗就係咁解囉

情緒控制住你嘅大腦

你永遠不會成功

你有冇嘗試過理性討論？冇

你有冇嘗試過聆聽反對意見？都冇

你有冇檢討過點解自己會失敗？亦都冇

你嘅人生就永遠陷入一個惡性循環

有反對意見，唔聽>>>>失敗>>>>怨天尤人>>>>有人幫你 同你解釋>>>>唔聽>>>>loop

所以你呢啲人真係抵撚死

慢慢開post la柒頭

我只做緊良心人性驅使我做嘅行為包括捍衛受害人同爭取民主自由人尊嚴，btw呢個係我最後一次覆你

連仔係咪要放任個forum繼續低質落去？

壽命短過紅登

係咪要一人一post舉報洗版先肯理？

可能唔理，已經開咗十個post

Thank god
少隻五毛煩我

Pishhhhh

詹狗

侮辱受害人似乎係佢上連登嘅動機

其實有班五毛黑警

反而保持到警惕性同仇恨

一早block左呢條撚樣, 但一定要bam 佢

唔bam還唔bam
咁多人表達左意見
扮睇唔到就完全唔鳩理
連登快撚d變下一個香土 留返比班五毛藍絲圍爐

道德從動機，行為同後果

詹狗依個行為從動機，行為，後果，無一樣野無係好

完全封鎖咗咗呢條撚屌好耐次次喺熱門post頭幾個留言見到佢個名就知又黎料

Btw 源仔你唔撚洗拋我書包，依個係philosophy 1001 嘅basics 之一

玄狗是否再次捏造事實中傷強姦案受害人x小姐？

連仔冇責任 責任在用家

呢度唔係一言堂 亦都冇講過唔比9up

正如你一陣屌柒我 我都冇仇報一樣

但係佢已經引起好多user 嘅反感，玩膠唔係打曬，要適可而止，我都俾人威脅買起我全家，依個玩膠玩得太過份

隻Attention seeking 澳門曱甴
成日搶先入去警暴post度推

嗰時新文化運動點同
當時啲人諗嘢好激進
思想百花齊放
邊個知共產黨咁獨裁

嗰度得你一個咁諗

所以咪要求回歸最初ban詹狗理由-人格謀殺
你講咩冇用，呢次係最好時機體現防衞民主

2017 年

有時我係道諗，連尼住一直冇浦過頭，
可以搵人強行取代佢，
連登會唔會其實一早已經比政府控制左，只不過黑警想留一個平台做agenda setting 。
加偷偷用連登check ip 暗殺手足。

玄狗呢隻賤畜係鍾意周街痾尿

可能係

連仔BAM咗

係連仔被bam定bam咗玄狗？

推
唔係言論自由了

玄學大師詹惟中已經被bam

推
第一次見到佢講野個陣嬲到仆街

請受小弟一拜

連狗都要道歉啦
咁遲先bam
我建議之前比#50328不當言論傷害過既受害人向連狗民事索償

感謝大家努力，而家開始我哋要整頓連登風氣，喺尊重良知人性，保護弱勢並且捍衛民主自由

公道講句
連仔都算幾公道
今日玄真係過分咗

喊能左牙
終於bam撚左佢啦

你教下班傻仔咪咩都屈毛先啦

玄學大師就係五毛

講緊其他人
講兩句唔啱聽就話係五毛
On99

澳門曱甴唔識咩叫公民抗命 正常呀

同埋被捕=俾警甴打係合理
都係典型支那思想 符合澳門曱甴身分

佢話你五毛你提出合理抗辯，但向我訴苦冇用，我冇屈你
要不然你block佢，點解我唔block玄狗？因為我作為女性，有責任去討伐呢啲反人性仆街

好在cap撚左佢圖 佢今日同直接話x小姐出嚟做無分別
今次仲可以直接report佢個主題

我唔會放過佢，佢叫我做雞公廁冇所謂，但絕對唔可以傷害X小姐

屌柒人冇所謂，9 up有限度
道理上，人性上，公義上係絕對唔允許傷害一個經歷慘痛受害人，同鄧炳強有咩分別？

咁鄧炳強有冇事

一個文明尊重人權，公義嘅社會，講求問責社會
佢晨早要下台道歉
很可惜香港而家咩事你心照，佢仲可以任意非為，無惡不作

咩game？

對於玄狗被ban有冇睇法？

LIHKG 小遊戲《Corona》安在家中服用！

詹仔

如果你睇到呢段說話，我想同你講，再有機會嘅話，小心啲
呢個世界實在太多強詞奪理嘅仆街 你同我都明白 出發點係好 用激將法話比班仆街聽 佢哋有幾醜惡 做佢哋嘅一面鏡子
但中國人就係咁 佢哋會追擊到你斷氣為止 佢哋係一班機械人 冇獨立思考 唔識得衡量追擊人嘅限度 所以只會出現你俾人bam
冇辦法 唯有用字小心啲 游刃有餘
我係一個語言天才 所以班仆街點都唔會搵到位入我

我撐詹仔，你們可以打我了

私怨撚P狗我屌你全家

其實admin實知ip同email

可能係呢度

澳門羅理基博士大馬路603號

真係Ban咗

有冇睇法

有犯版規咪ban law

下一個：魯班七號 or 記得唔好手動呼吸

講俾朱閪聽 佢會幫你轉達

佢個friend 朱智賢呢，冇得睇佢哋互含

有冇傷感？我唔清楚邊條版規啦，但我知道講嘢要有分吋

單機中

冇傷感，犯版規就要van

啲肉酸嘢得p狗先做

How cruel
玄兄呀成了condom

我撐詹仔，你們可以打我了

佢唔係你同事嚟咩

真

有冇你老友消息？

你咪on9啦
係度自high
都話唔係護航
講咗又唔信

係街行緊，笑咗出嚟

你可以收皮了

佢話你地一言堂過共產黨

幫我同佢講 振作 come back stronger

Real
講個笑話俾你聽
香港人爭取民主

點解成了condom？邊個利用個佢？

唔可以放過每一隻五毛

今晚搵香港雞屌，當佢係淫賤扑扑車咁屌
「公屋臭雞洋腸公廁，叫人bam我，死港狗，死八婆」
純粹幻想

連仔亂ban 人地話x小姐又冇講邊個x小姐 成班對號入座

根本佢地爭取緊獨裁

唔係一言堂，係良知良心問題

fyi 有樣咁嘢

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

死撐冇用， 證據確鑿

玄兄今次衰乜？

唔知

唔係黃就咪撚入連登

你睇唔到標題？

連登一定要黃？

pepe 哥志氣可嘉

勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

幫你推埋呢個啦弱智
屌你老母

認同。班撚屌好似泛民咁，動不動就投訴，所以唔可以犯版規。

但班撚屌犯版規就唔ban

乜鳩野一言堂
咁fb ig twitter都好一言堂
請咁多人做review team del留言刪網軍ac

都歡迎藍絲，ok?

從來唔知有呢樣野，因此block左P狗

希望佢地振作

咁遲做好過冇做嘅

標題冇講犯咩版規

扑扑車po bam圖唔ban 都唔知連狗係咪同佢上過床

你都識講網軍

G狗洗版都唔ban啦

你唔好同我係度talk shit啦
係邊個玩人身攻擊先㗎
屌你老母

從來唔知有呢樣野，因為block左P狗

仲有老凰 根本搬龍門

老鳳

所以最緊要唔好犯版規

Justice In Compromises
快啲ban我
呢幅代表香港法治畫作出自某位會員手筆

係 佢地日撚日屈我五毛 戇鳩鳩 我乜柒都冇做過

係真唔係呀

幫推

我之後仲有無? 無. 收埋晒, 但你仲keep 住.
而且無論其他人點都好, 你有做, 指出你有乜錯?
你呢度用咗"two wrongs make a right" 去詭辯

唔講我都唔記得左佢

係呀 你老友成日都咁講㗎啦

咁你有冇我係五毛既證據呀？ 冇你就係老屈

唔係好把炮咩
La liberté guident la peuple
Ban咗佢呀

先撩者賤 打死無怨
你人身攻擊嗰下冇人會再同你理性討論
再者你冇任歉意
躝啦屌你老母

係啦 全世界都屈你啦 你啱曬啦

理性討論你係度惱羞

你呢度用咗"two wrongs make a right" 去詭辯

我聲明收返該句當中"傻仔" 二字.
到你

話佢岩就係惱羞
話佢錯就一言堂

呢到唔係豬就狗架 澳門“人”咁撚高尚躝啦

重有班護航狗好撚好笑

我Po 過Justice in Comprises 同La liberté guident le peuple ，係咪ban，開post 掟死我report 我好冇？

連狗真係好撚廢

無老羞呀 個人今日開心 打字打快左

睇埋語景先啦
小學未畢業？

雙重標準

仲未搵到

佢點雙重標準法? 理據? 講嚟聽吓

我冇你地咁小學雞

起下底先

乜你hurt左人，一句收返就得ga咩？

咁有料有理據咪ban藝術品，同你講埋，藝術品同學術性有關嘅，由紅登到LIHKG 屬於豁免範圍
我唔知普遍澳門人係咪對於藝術有一個避忌保守態度，如果係嘅真係可悲

開左咁既先例咁之前九龍灣姦劫案講仆街野個班連登仔係咪都要ban埋

一視同仁好喎

又話要ban我嘅，淆底呀？

呢度 二字
到你勇者源仔 #204750

仲有, #176 你聲稱"先撩者賤 打死無怨" 即係無撩人而被打, 咁我完全無對魯班七號 #132525 作出過任何人身攻擊但佢不對對我人身攻擊, 咁你覺得又有無問題呢? 無見你話過佢

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你#153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

呢個已經唔係先例
白馬嘯西風個post同之前已經有人因為強姦言論傷害受害人而ban

頭先reply唔到，再reply過

你要做既唔係叫admin block佢 而係好似其他巴咁響佢出既post到宣傳佢d惡行 等佢自己一個玩單機

…

唔係你黎宣傳我相信我同大部分user都唔知佢又講埋曬d on9野

Anyway，多謝你又再一次為佢宣傳

呢個post真係嚇撚死人

輿論壓力佔咗好大因素
太多小人 所以更加要小心

源仔，我留到你最後先對付

連尼住淨係del曬佢啲post就交數啦？

大家小心言行

你點解溝唔到女？

原來係咁
不過就算係咁連尼住個處理手法都好有問題
以前講個啲因爲冇人提返就冇事，詹狗就因為你地推post施壓就要比連尼住拎黎祭旗

如果個執法尺度改左既話咁連尼住ban完都應該要講返條底線已經唔同左

人死咗如燈熄滅，除非admin想將佢遺臭萬年

Hola! maricon de puta

你用"你係毒撚, 無女" 去做人身攻擊
你咁講根本係濫用"證明不存在"謬誤.
因為你話人無女係唔需要證明, 但如果萬一你話有, 就你需要證明. 問題係, 邊個會將自己女友搬上網? 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去做人身攻擊

其實邊有人知佢點解被bam
講到真係因爲我地推post咁

同意

Genzo 哥你最多經驗，我跟你學野呀

餡已露

而家連尼住唔解畫既話
點睇最大可能都係因為你地施壓架啦
冇興趣同你地玩呢啲無聊辯論遊戲
總之連狗責任就係度

唔敢當

其實好多嘢都要施壓，社會上有好多問題，不公被遺忘
就算民主自由國家都有
如果我哋唔Jer住831，721，陳同學周同學，爆眼事件.....
我哋晨早忘記
場運動仲有好多事冇人提，但冇辦法，太多傷痛事被壓抑
我哋做到盡做

你地鍾意要求連尼住做咩都可以
重點係連尼住處理手法一塌糊塗

推到bam
呢啲人渣唔可以比人存留係世上

連子bam人del曬po同cm
玄狗今次自己斷正 我cap左圖 呢個po都有

admin又話ban啲五毛戶口

第一句真係左膠到反胃

已bam 啦

你都痴撚柒線

得啦得啦你威啦
行撚開啦

條撚樣真係好煩膠 雖然一早 block左

邊夠你威
sor今日最威應該係玄狗

不過條友仲有另一個姓朱嘅ac

證據呢
又屈

詹狗ban唔ban我冇所謂
問題條界點撚樣定先
鬧呂麗瑤係雞個啲ban唔ban？佢都係風化案受害人（自稱）喎
即係連登仔鍾意個啲人就唔侮辱得
唔鍾意個啲就可以任扣口德分

同你講都嘥氣

你早排答嗲都冇咁柒
今日做咩嚟

法庭判教練無罪
btw我有維護呂小姐被人屌上天

小朋友熱血上咗腦以為我係幫詹狗

咁你話喇 有冇人知佢被bam原因先

佢哋諗嘢非黑即白

佢話你鴕鳥

未判之前都屌架啦
法庭判唔判係條界咩，咪扮啦你

冇人知呀
不過按時間線嚟睇
應該係bam佢今日嗰啲侮辱少女x嘅言論

所以你證明左，呢個世界唔係樣樣野都可以俾理據

源仔，你要明白 班仆街唔係想同你講道理 佢哋只係想你聽佢講嘢

你以為你公正d 佢哋就會講道理？no!! 佢哋只會幸災樂禍 踩多你一腳

當你有一日對呢度徹底死心 你就會好似玄ching咁 我相信佢本身個人唔係咁諗野 只係刻意同呢班仆街唱反調

連登班友其實真係絕大部份唔抵可憐

有人會話咁樣係反社會人格

我會話：不如你查吓咩叫反社會人格先啦戇鳩仔
真正嘅反社會 係有人格障礙 例如會係公開場合講呢啲極端言論 喺連登講正正係反映出講緊一啲內心說話而唔會公開講

所以可能係佢犯版規

同佢玩呢啲詭辯遊戲都浪費時間

咁版規要黎做乜？

詹狗抵撚死，幫佢護航果d 我一個都唔會放過

所以關我地推po咩事
要講推po 佢自己本人同你地都推左一半

對呀，版規要黎做乜？

玄生有冇屌鳩我，例八婆臭雞洋腸公廁

成班五毛玩追悼會，好！你地衝出嚟搏點相無理由唔成全你地

五毛list 又可以加人啦

朱智賢都有屌鳩你

我想玄生失控一炮過人身攻擊我

咁佢係之前嗰幾個po幾正常嘅

詹狗本身都唔正常，被banned 係遲早嘅事，遲來的公義

錯, 你屈"證明不存在"謬誤 + 一般人唔會將自己女友搬上網" , 睇唔到點解係"證明左，呢個世界唔係樣樣野都可以俾理據"

即係連登仔鍾意個啲人就唔侮辱得
唔鍾意個啲就可以任扣口德分
站係商業角度睇 連仔無錯啵

Btw 我都好想知佢條線點定 我醫貓又腥 開十幾個po都唔so我

你想表達乜？

我都send 咗好多次email 俾 admin 去查魯班七號呀下一個就到佢依條柒頭

一般人唔會將自己女友搬上網?理據？

魯班七號玩分身，收皮啦

歡迎佢仆街

我好想送班五毛去同詹狗重逢佢地一家最緊要齊齊整整

可能佢地兩個係同一個人

歡迎你仆街

仲時不時見到佢出現

你打完呢段野有無笑

講明先 對佢兩件野無反感

其實有

不過我講嘅野係真 我係幽默啲表達姐

不過成班五毛打撚晒飛機以為我好撚傷心先最搞笑

屌你老味 連登AC咋嘛 Ban左咪再開成班智障仔

Ban咗啦
回魂夜頭七未到

淨係識屌我全家無用㗎，又買起我全家

要嚟嘅係你，我等緊你呀柒頭皮你幾時到呀

唔知乜春呼吸，我睇到你我都想笑，笑你ff 自己屌過鬼妹嘅畫面

你成世人都係活在你自己幻想世界，你傷害唔到我㗎因為最終會輸嘅係你，唔係我

會員玄學大師詹惟中近日已被 BAM，
由於他的留言已被刪除，
現節錄部份留言(圖)以作紀錄。

玄學大師詹惟中
會員編號: #50328
註冊日期: 2016/12/2
死亡日期: 2020/5/13

狂賀

正
幾時到其他5毛+警甴ac?

我先係語言天才
你收皮啦

玄狗打手:Reeeeeeeeeeeeeeee

true

逐個擊破

依個post 活躍嘅五毛包括有：

魯班七號
記得唔好手動呼吸 （都唔知乜春名嚟）
勇者源仔
朱智賢

樓主

佢會話我係臭雞，同連仔上床兼被其他人輪先ban佢

終於被bam

無任歡迎

咁學熱狗咁 有乜事都攻擊左先 然後玩鬥黃啦好嘛

關鬥黃乜事佢做五毛都露曬餡，玩膠玩到受害者果邊又詆毀香港，仲話唔係五毛更何況我地姑息咗佢好耐

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問記得唔好手動呼吸(會員#31359)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朱智賢(會員#17799)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果係叫連仔ban 5 毛的話，我同意玩一人一post

John

唔該幫幫手thx
我愛大波妹👅(會員#146642)
呢隻柒毛分化狗煩撚咗好撚柒耐

最唔小心言行嘅係你呀柒頭

見過佢好多次

連登需要更多樓主咁嘅人

支持

詹仔覆咗你未

你同佢都只係專登講啲泯滅人性既說話搏屌搵存在感既on9仔

如果真係咁我就唔會同情佢啦戇鳩

本身真係唔識佢 但佢有啲嘢係講啱

你班仆街成撚日屈毛 少少反對意見都唔接受 咪極端啲嘅方式 話比你哋聽你哋幾戇鳩

不過算 你係明嘅就一早明 因為你都係嗰班一言堂嘅撚樣

算啦，唔知乜春呼吸，我唔會亂咁講依d 好似「死全家」依d說話

仲有你撚dse 考生果d野我洗唔洗幫你pub 下

又想教精邊個啊 ？

冇打算教精你哋

你唔屈毛咪大家好來好去

睇下邊個係五毛？

[img]

有啲屈毛本身就係五毛，同埋係有人比較敏感會屈毛，你可以唔使理，冇必要專登講啲仇恨侮辱受害人言論

一早已經完全block左條垃圾

最決定性證據唔知乜春呼吸

唔係個個都好似你咁理性討論㗎嘛ching

一個戇鳩屈你 然後幾個一齊響應 真心低質到仆街 我本身當然係撐香港人 我相信詹巴都係 但日日俾人咁屈 你真係試過先會明

不過如果你理性討論我一定會理性咁講 同埋我本身冇發放仇恨言論

上文提及嗰隻P狗 全名為 Pepethefap （俾我同幾位巴打block 7咗）就係一隻好例子 巴打可以細心留意下佢

信不信由你 條友我去到邊佢跟到邊

我都撐香港人抗爭架 但俾班濕鳩係咁叫我澳門狗 又屈我毛 你睇下扑扑車既post 我當時都有撐佢

我有睇呀 有啲人係特登分化

自從有次我踢爆咗pepe係大陸仔新移民之後條友就係咁咬住我

請你講出我係五毛嘅證據

澳門人傳來賀電，感謝手足

放心，唔知乜春呼吸，我一定追你數，幾時到我屋企買起我全家，吓，唔好得個講字呀，你講依d 說話果陣唔係巧威威咩依家成隻死狗咁我實撚到你仆街

但你個fd唔係咁喎

咁人都ban左
係佢朋友都唔得？
你仲惡過共產黨喎

死撐冇用㗎啦，邊個叫佢傷害受害人，抵毀人哋聲譽，撐警反港叫人曱甴已經不在話

咁啱下面ching嗰度見到
其實班一言堂真係好難頂
用盡心思屈你做五毛
好似覺得自己光復咗香港咁

好撚慘

班仆街其實真係特登

係咪有人操縱言論

謝謝你

Admin唔做嘢

做咗啦

繼續追擊

其實連狗喺管理方面真心垃圾到極點

想變成紅登咪繼續咁

見個fd被人bam左就話支持香港人抗爭
未bam個陣就問警察幾時捉晒班暴徒

當人傻，玄狗嘅statement 俾人cap哂

咳咳
係囉 撐到中傷埋一份囉 咁黃 點跟啊

咪叫你檢討下點解佢會咁囉
一尾屌 成個怨婦咁

人哋死咗都可以侮辱人

鬼知佢，道德淪喪，反社會行為，以為自己激嬲辣着火頭好型

既然知佢地特登，就更唔應該專登玩唱反調扮藍扮五毛，咁咪正中班人下懷囉

咪係

好聲好氣同班仆街講真係唔撚得

屌 係想藉住呢次機會講吓心底話姐

唔聽咪算 真係以為自己打落水狗咩

醒下啦 俾你屌完又點現實咪又係柒撚蒙蒙咁

我現實世界同連登係兩種人添成班傻閪

但依家個case正正相反
我估係因為嗰兩個澳門人玩咗次膠
俾人屌到仆街
之後直程見親都反串

真心問嘅
其實睇住呢啲屌澳留言 你自己有感覺
我見其他好多澳門巴絲都無咩野 好似麻目咗咁

真
現實你死你事啦
我真係唔會晒咁多口水理個陌生人

根本班友心理極度唔平衡

我唔知其他人點

至少我係因為呢樣野撚尻佢哋

上連登有邊個想受氣呀
俾人屌完扮藍激返佢哋
我估嘅啫

咁樣係咪傷害無辜受害人理由？

因為你地日日澳門狗 叫我唔好多事

其實係 每個人都有情緒架啦
平時比香港人屌足咁耐 唔通喺網上世界仲要對住你搖尾乞憐咩

見佢地講野咁過火 就知忍咗班西香港人好耐

當然唔係
但對佢嘅態度太強硬
佢冇下台階轉邊
不過連登文化都係因素之一

所以傷害一啲無辜，慘痛經歷受害人？
你倆個反港，that’s fine
但出言侮辱，向其他人落井下石，反社會反人性先罪大惡極

你地都係啦 扮晒道德高地

所以就搵啲無辜受害人踩幾腳，侮辱甚至人格謀殺，係咪？

你唔好用結果論諗嘢先
中間個motive都好重要嘅

唔好意思，三番四次叫佢唔好咁做，佢哋唔係，反而變本加厲

At least 唔會拎強姦受害人再玩笑二次傷害人格謀殺

咪再合理化佢哋行為

連登你講嘢唔強硬啲俾人屌死

唔係話緊你
你態度係好
唔代表其他連登仔
某p某g某兔有晒人板唔洗多講啦

呢個係你第一次入我po留既cm
我感受唔到乜叫好聲好氣

冇合理化過
我想你諗嘢唔好咁偏面啫

咁我呢

我同佢鬥咗三年有多，你估我唔知佢嗰套

算尻數啦

根本改變唔到連登

又或者咁講 連登其實係好多香港人嘅陰暗面

我真係睇唔到有第二啲辦法對付呢啲仆街

咁即係你都睇住佢黃變藍啦
有冇領略到啲咩

你要禮貌嘅你去教堂搵牧師啦

講到尾你都仲係俾唔到實質嘅證據我係五毛

但你屈鳩我就係事實

支持巴打保衛共產黨嘅言論自由

領略到因為網上自己被人屌，而將自己怒氣發洩落爭取民主自由香港人上，從而得寸進尺變本加厲
另外可能覺得澳門冇人反抗，冇咩人會思考民主自由而抗爭，總之踩下香港人，澳門冇嘅嘢，香港人一樣唔可以有

佢永遠拎本passport ，層樓去恥笑香港人
但佢同佢身邊嘅人都冇香港人嘅團結，信念同連結世界能力

嗰啲叫得最大把嗰啲唔知連tg都有冇食過
某p, g根本就係想係連登做個influencer
係咁開po抹黑
做得influencer有咩固心心知肚明啦

仲有一個原因
就係佢哋現實生活真係好垃圾

真正嘅刷存在感

好心提下你啫 驚你真係以為自己好聲好氣 呃埋自己呀嘛
仲有我想問好耐
不如你又搵下我幾時屈過你毛呀？

TG，胡椒噴霧我相信大部分人食過，只要有發夢嘅

我哋冇抹黑玄狗，佢事實有講過

呢啲未毫無反省，叫玄狗現實點做人呀

講緊上面啊柒頭皮

我解釋緊俾條大陸仔屈 你無啦啦叫我收皮喎

做乜撚嘢？？

言論自由需要係不傷害他人嘅情況下，先享有

出去洗地啦屌你老母
順手block and report 埋我呀冚家剷

我曾經兩次開post向朱智賢道歉
要佢哋咁做好難？下台階大把人俾過佢

賦予言論自由，係因為社會信服每個人有能力控制自己利用言論自由同人討論辯駁

冇抹黑玄
但抹黑我同魯ching嘛
開個po覺得我驚佢咩
咪又係一尾抹黑我咩 玄嘅跟尾狗
笑撚死咩做influencer去搞私怨

jm9啊，屌你老母。

男人要面啲嘅

就係你呢啲雙重標準撚

呢啲時候就滿口仁義道德

做乜鳩？

真係講不傷害人，你入去任何一個笑大陸傷亡嘅post屌囉 根本成班打落水狗咋嘛

小心佢用女權攻擊啊

見你講嘢咁假 咪叫你收皮囉
我叫你收皮之後你覆我乜啊？
你話你覆錯人嘅 我咪當無左件事囉

錯要認打就要企定，係咪男人嚟？
被佢無理侮辱過，抵毀過人格謀殺過無辜受害人唔要面？

其實我幾懷疑你係咪潛在斯德哥爾摩症候群，要顧及啲仆街感受

um....其實你啱
但我都係要屌佢老母，因為佢講嘅嘢冇人性。最重要佢傷害緊香港人

有幾假？邊句有講錯？

你叫我收皮之後我咪叫你提出證據囉

好聲好氣喎

仲有唔該你唔好用一個咁嘅態度同我講嘢

我屌埋你老母都仲得啦冚家剷 點啊？大撚晒咁呀

你完美示範左點解你哋咁乞人憎 屌你老味真係當自己大枝野咩

上網都要擺款 抵比人玩啦

手動呼吸係咪白卡佬黎

你咁理性討論講出原因咪好

我欣賞你喎

唔似得啲仆街 大聲就啱撚晒咁

眼瞓得滯啫

擺明啦

又屈

未block條白卡佬好快手block喇

咁事實就係佢要面

應該冇佢今日犯板規係抵死
只係睇下你哋有冇多少少反思
你哋口中嘅五毛係點嚟嘅

順便report埋thanks 我都想睇吓夠幾多人report就可以Ban

嗱唔好偷睇呀 呢句我同其他人講㗎咋

偷睇死全家

佢要面其他人唔要面？世界唔係圍住佢轉
反思就係要對住啲仆街不能心軟
撐極權，that’it

小心啲隻乜春蝴蝶
早幾個月係咁叫人出去裝修
我入個po叫佢理性少少
係咪有必要做 就算做都自己做
佢話我左膠block我

就算佢地咁撚柒過分 我都唔會從此笑鳩澳門強姦案同跳樓
連登仔最多都係叫下澳狗 佢地咪叫返港狗囉 都日日做開架啦
佢地又洗唔洗反省下佢地做乜咁心理扭曲講到係連登仔責任咁 又話上連登勿認真既

一入我po就串曬我地啦
好聲好氣 我好你老母個老母 假撚到 你成個人成個ac都假呀 得唔得呀？
你叫我俾證據證明你係五毛呀嘛
我咪反問你囉 我幾時屈撚過你毛呀
柒撚蒙蒙

Agree

我個幾月前第一個post已經警吿要求ban玄狗基於相同原因，之後開咗超過十個post，佢依然冇反省收斂，反而變本加厲，抵ban

得罪講句
你啲警告有撚用咩
就好似班狗舉黃紅黑旗你都唔會走嘅啫

有冇用睇人嘅，玄狗唔理仲得寸進尺，落得如斯下場

我都有俾on9開po要bam我
難好聲好氣咁討論
因為你哋係有罪推定 公審緊
更何況你哋係咁宣傳佢係五毛
佢都冇返轉頭嘅餘地

Er....佢係五毛撐警已經不爭事實，有哂cap圖有link
冇返轉頭餘地係佢唔識回頭是岸，你都話Admin公道因為佢的確過份

仲有唔係我哋係咁宣傳佢係五毛，佢去不同post度撐警屌示威者，侮辱人，咩咩曱甴暴徒廢青打得好
自己攞嚟犯賤

You could say so.

單單一個reply ,已經有過百人屌佢做五毛
就算我哋唔屌佢，佢自己行為令其他人屌佢做五毛

收皮啦佢地 平時屌人屌咁爽 一俾人屌就要ban要鎖

天鴿連登仔冇笑死人？

咁點解我又係五毛呀屌你老母

話緊你個fd冇人話你呀被害妄想

你地係咁屈我五毛喎 又扮睇唔到？

仲唔明玄狗死因？

雙重標準你地最叻架啦

我想知你個fd有冇嘢想同我講？
公屋公廁洋腸雞死八婆賤貨女權閪
佢想屌我啲咩？

其實佢冇咩野 仲笑笑口同我講

講咩？想用咩詞語形容我？

冇提起過你 你諗多左

好失望，我想被你個fd言論侮辱下，以後冇機會聽

咁連仔語佢衰咩？

衰6a

邊度睇到版規？想知6a係乜

唔知乜春呼吸，你係五毛就唔洗講啦，我幫你pub 曬啦人地信唔信唔係由我㗎，係人地點睇依d 圖你注定收皮

條友玩急轉彎

講依d，tg 我無食過？我出去又食過，d 狗殺到嚟我屋苑食過，仲要爭d 爆咗我個頭，你係咪想試下源仔，我真係屌你老母，玩鬥黃玩得咁開心呀嗎

你依條友我都未同你鬥乜果陣你已經玩緊批鬥玩block 玩掩耳，我真心想問你有乜春道理呀，個個同你辯論過嘅都知你係乜人啦雙重標準

我冇喎 唔好話笑天鴿 我連一句屌澳門既說話都冇講過
然後部分連登仔有笑=全部香港人有笑

我都無黑警死全家就有

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

6a其實好似廿三條咁，好廣泛。借問聲屈我地係五毛、開分身，再對住我地講「屌你老母」、「五毛狗」、「傻仔」、「傻閪」、「傻鳩」喺道德上是否令人不快？

冇理由對家屌我地，我地還拖，連仔就要引用6a ban人。

笑澳門人嗰班連仔點解唔ban？

你可以開po同report 冇人阻止你
我叫連狗連豬姐 你以為我真係連狗？問我把撚咩

屌 冇望ac名

Btw 佢又loop 返依個topic

笑到我仆街

條八婆臨尾都要柒多一獲

原來係又loop

根據左膠式放任偽言論自由
Ban fake news = 打紅絲
輸民意嘛
唔ban啦
唔反抗啦
其實支那都冇咩唔好
可以被自殺被道歉
冇咩唔好呀
好自由咁發表fake news
唔好反對fake news
輸民意

係囉
Ban fake news= 一言堂
輸民意呀
宇宙係中國不可分割一部分

擁抱獨裁專制嘅冇資格享受言論自由，
利用自由去扼殺自由，穩定嘅民主社會就會變成獨裁

你睇你樓上果位就知啦又人身攻擊

佢哋一定話連登廿三條，唔好意思，呢個體現防衛性民主實例
例如言論自由民主指數高嘅德國，屌柒政府屌柒政黨屌柒歐盟都冇問題，但一涉及極端伊斯蘭主義，納粹主義，共產主義，聯邦政府就做嘢

所以證明連登仔雙重標準

唔滿意咪躝
家下玄狗已經死咗，你講冇用
Btw你有冇睇過佢言論

Jimm 哥已做野求各位ching 入一入嚟

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

唔滿意要躝嘅話，點解你當日唔躝？

冇唔滿意，我對admin裁決好滿意，雖然美中不足

我講之前wor

我堅持到今日，冇白費心機去狙擊佢，今日事成了

咁即係你之前唔滿意啦，點解你唔躝？
當你唔滿意時，你自己都唔躝，咁點解叫人躝？

吹咩？

事實擺在眼前，玄狗講嘅嘢，佢嘅行為令佢有如斯下場
大把人支持

支持做到野
澳門狗走啦屌你老母

英狗柒少陣當幫忙啦
講句嘢打隻emoji都有浸柒味

屌，原來你唔copy paste 都識講野，失覺晒

佢同果位tvb 呀婆果句唔鐘意香港就離開香港咁離地

其實咁多個五毛當中，佢係一個豬隊友一開波就俾人發現玩分身瘋狂恥笑

咁撚蠢既五毛真係相當少見

佢係幾撚蠢架 你睇佢咁撚樣自爆支那狗身分

你望一望樓上丫，柒頭

再逼阿魯班七號（大英帝國）佢，佢可能會唱國歌同原地賴屎，去宣洩佢地中國人既不滿情緒。

你知啦，佢就算係身在天晉，仍心繫祖國（支）。

自爆用iphone,明明手機一開始嘅language setting 係會影響到之後嘅setting，佢竟然賴落去用手機唔在行佢之後無野講

笑撚死 好有畫面
揼地連失禁加一千
牙晉今次發過肥仔水了

殘體字咪殘體字law，唔識轉正體冇辯法

冇人要吹你。只係顯示你雙重標準、人格分裂。按你邏輯，香港班權貴都可以同你講：

唔滿意香港冇雙普選咪躝law，吹呀？！

得啦，知你冇投票權，要留喺香港做奴隸，你真係慘

之後你又要晒bc麻

俾人串左幾千條reply仲要三翻四次講乜鳩“居留權”

咁撚蠢抵你俾人封小號

睇路呀呢個acc

唔好意思，我唔會躝

點睇個p牌又屈毛
睇到笑咗
又送彈藥

屌...好7 睇簡體

玄狗死了，可喜可賀

所以我都唔洗躝

咪唔好躝囉，不過玄狗AC已經被處決

做乜啫佢
仲未柒夠咩

關我撚事

扑扑車同佢周旋咗咁耐，respect

我依家好撚憎依個「」icon

屌，俾條魯狗用撚柒曬

一啲傷感都冇？

支那仔

點解要有傷感？

我都冇 一個帳啫

連仔可能怕大家離開連登，即好似幾年前離開高登咁，所以就引用6a ban人，這是商業決定，it's all about money。但問題係雙重標準，冇理由對家屌我地就冇問題，我地屌對家時，對家就插水，話咩道德上令佢地不快，要求引用6a ban人。

咁嘅話，唯有以後望清楚先屌。對家講句「屌你老母」，大家先回敬佢，否則你講先的話，對家又話你講嘅野，道德上令佢地不快。

講返商業決定，連登已經開始賣廣告，今日連仔可以因為商業因素ban 玄兄，聽日可以以同樣理由ban其他連登仔。無他，因為連登仔會屌地產黨、大財團。如果有個財團有份喺連登落廣告，當連仔嚐到賺快錢嘅快感時，人就會變，到時就好睇啦，It's all about money

另一個雙重標準例子係，有人留TG，點解連仔唔ban？

總之佢地屌人就冇問題 玄兄屌人就6a ban 連仔真係雙重標準既極致

出面勁多屈毛狗洗板都唔ban 連狗真係

唔緊要，只要大財團注資連登，或喺連登賣廣告，連仔遲早ban人

情況就好似，信報俾李澤楷收構後，有人批評地產黨，第日就封筆了

所以都係嗰句 我撐玄兄 你們可以打我了

隻賤兔喺連登留TG，得閒report吓，睇吓連仔ban唔ban

[Tg]放低tg就會有人搵 ? (45)

P.15 #351

佢覺得我地會傷心 點知人地連講都冇講過佢

你好似好不滿喎

唔係不滿，只係指出連登仔雙重標準

我有洋人護照，有自由，我來食花生的，欣賞連登仔人格分裂

唔係不滿，只係指出連登仔雙重標準

我有洋人護照，有自由，我來食花生的，觀賞連登仔人格分裂

如果你覺得好不滿，我哋有行之有效而獨立機制去處理投訴，部分連登仔人格分裂只係個別事件（港共官腔，打咗冷震）

佢又多大樣野同大英帝國相似啦

最鐘意用外國國籍打飛機

所以我對連登同香港都冇不滿，你地如果對警察有不滿，都有行之有效而獨立機制去處理投訴

樓上果然係奴隸

不嬲都得一個你冇投票權，你要睇路多啲。政府係唔俾雙普選你，你可以點？

邊夠你冇投票權柒呀？出黎示威？咪又係俾警察打到落花流水。

叫你地武裝抗爭就屈人五毛，既然如此，記住老閪都要和平示威哦

唔怕露底，定忍唔住？

以為你啞左呀大陸哩

咁你係五毛麻，大陸哩

叫佢入去你個post 澄清下

其實點解投標權都可以打飛機
果然係奴隸

魯狗（大英）:我咪答左你囉（無限loop當勝利了）

大陸哩係咁撚樣，駁咀都有陣柒味

你隻中國人忍功最功，政府強姦左你咁耐，你都唔反抗，抵你冇得投票

喂，今日天氣幾好，幾時出來示威？唔係時代革命咩？

所以咪叫你個中國人，記住老閪都要和平示威law。冇普選ja ma，有咩咁大不了？你一出世就冇啦，會慣ga啦

做開奴隸嘅，你俾佢有投票權都無用，就好似你給予籠中鳥自由，佢自己都唔識飛出去

你睇下佢，你撚到佢一次過copy & paste 三次

幾時出來示威，ban埋你最後一隻acc.先好嗎，大陸哩

扮乜鳩叫普選，你開d分身洗板時明明唔係咁講。

原來叫佢“大陸哩”，佢都幾大反應

就算佢之後開ac ，我都有信心搵到佢出嚟然後再撚到佢仆街，條友又on9又小學雞，好容易穿煲

就算佢有投票權，佢都唔撚識點用佢個票啦依條傻鳩好撚肯定

佢係呀嗎，用簡體㗎人地

最近支那廢柴主流又吹奏翻“村鎮選舉論”，阿大英哥要跟黨走、講好黨的故事。
所以日日開分身，一時扮熱血，一時扮泛民，一時扮獨派，一時又鬥下黃。

呢種仆街一定要叫連仔ban9左佢

你望一望樓上，我串緊你

另一隻癲狗出埋嚟
留名睇下限

其實做打手做到佢咁都好失敗下

佢扮撚到咩，一句藍絲都出賣咗佢啦依條uwants 仔

睇下源仔依條分化撚依d 就真係叫做野啦

究竟呢啲人現實有幾咁可悲先要上網搏人注意

我得一個ac ja wor，咁你即係唔會出黎示威啦，冇問題呀，你冇普選ja ma

得啦，知你冇自由啦。政府係唔回應普選呢個訴求，你吹咩？

你睇你樓下果條友就知

享受你人生最後這個連登帳號多一會吧，沒多久，這帳號又要跟隨“大英帝國”這帳號一起去見馬克思了。

loopDog

Bam咗佢耳根清淨

唔通我唔係串緊你咩，傻仔。喂，今年功能組別個選舉，你諗住選邊個？

希望你正面回應下，有關你分身帳號既事，以便管理員跟進。

你繼續享受做奴隸嘅生活。老老豆豆，如果我俾人剝奪天賦人權，一定老閪都反抗，都唔知點解你咁忍得

嗯嗯，你唔講我相信呢度無人知你串緊人。

功能組別
loop
弱

正面回應：冇分身

都想你正面回應吓，對於你日日俾政府撚有咩感覺？

佢老閪都會反抗？唔會，佢只會係幫人含撚嘅奴隸，fucking sure

都冇人知你想要自由，因為你唔會反抗，所以政府彩你都傻

得啦大陸仔，轉移唔到視線嫁啦，你呢隻acc做過咩，已經俾人cap晒圖。

今鋪你真係可以翻將軍澳墳場投票投地啦

佢而家轉行loop抗爭野似想扮嘈交保acc

要唔要再開po鋤佢？

你條大陸仔票都冇得投

無得俾佢投啦，你估墳場無土地問題咩有閪得佢揀咩

可以呀

佢做埋分化撚，拉埋五毛一齊講都得

係，佢呢次自己攞來衰

兄弟姐妹，頂住

你連武裝抗爭都唔夠膽，你除左日日打飛機，你為香港做左咩？中國人又係得個講字

仲可以一次過標曬成班五毛出嚟俾大家認識下依個post 嘅五毛有難了

你好驚咩

其實呢你啲手段係咪只識翻摷人哋言論再spin，之後再恥笑下人冇用令自己心理平衡

終日以撚五毛為樂既pepe哥

點解你咁鍾意打飛機？今晚你有冇打算又喺窗邊鳩嗌時代革命？

老老實實，你睇得明佢上文下理？

我最鐘意同admin投訴ban人大家一起來

你可以咁覆佢，佢果陣係大英帝國都駁唔到我

「仲有，你講緊係我地唔搞緊革命喎

根本搞革命就好似打麻雀咁，革命要五大訴求，就好似打麻雀要食糊咁，只不過你食糊都有唔同打法同食法啦，革命都係一樣，有唔同手段去達到成功目的

咁點解時代革命唔係革命呀時代革命係口號，革命性質根本可以隨時變，你食唔到清一色咪做混一色囉，總之成功就係目的，不理任何手段，時機啱就做，唔啱嘅咪轉章囉on9, 你係要一開波係無有利條件下武革，就好似唔齊章都要硬做清一色咁，就好似你條毒撚溝唔到某條女就係都要死纏住人咁，我真心無你咁on9」

咁你喺連登叫春，都係想攞吓認同感，圍爐取暖，令自己心理平衡。但喺現實世界，你對住警察都係做順民

隨便，記得投訴埋林鄭冇俾普選你

邊夠你呢呀Jimmm 哥

我無諗過同佢認真主要想引佢中伏然後送佢一程

你口中既叫春同loop，唔會少過任何一個人阿大陸哩

你當然只能叫我隨便你有撚我辦法奈何？
支那賤種

你咪繼續笑人冇用，老實講我唔反對甚至支持武裝起義
但你返日呢，不斷譏諷人和理非冇用，做順民

旁聽師，twitter 師，清算師，和你sing ，支持黃店我通通支持同做
之後你就繼續屌人冇用，分化唔係咁做嘅

跟緊你搵食
難得又有隻大陸狗咁蠢俾我地撚當然要放低個一蚊

分化撚都有蠢既

睇得出有人想扮激進勇武，去分化，情緒勒索，譏諷一啲平日和理非

唔好意思，真係勇嘅係唔會咁樣做

你累了
我也攰了
同心前行
一定跨得過

過左成年，請問支那賤種爭取到自由未？定繼續做緊賤種奴隸？！

澳狗大師詹惟中被bam 瘋狂慶祝區

講多無謂，建議你師承所謂玄兄一騎當千，一個打十個嘅英姿，入去屌鳩佢哋

引到佢啦

果然係Jimmm哥

咁同泛民和平記念六四有咩分別？人地聲稱抗爭左30年啦，你係咪諗住學泛民搞返個721、831嘅紀念活動，做足30年？

你話係都得ga

你又啱啫

講多冇謂，事實係你冇投票權

好！終於學到玄狗說話方式，因為只有玄狗呢類垃圾先會惱羞成怒叫同路人支那賤種奴隸

我正正目睹玄狗黑化過程，估唔到佢被ban可以見到玄狗接班人誕生

You今日好搶口

分化呢唔係咁嘅，麻煩分化手段高明少少okay?

真係好笑，Jim狗話人支那賤種在先，佢話人就得，人地唔可以話護佢？

真係好笑，Jim狗話人支那賤種在先，佢話人就得，人地唔可以話返佢？

唔通你有，spin去其他地方度冇用

革命原來係講一年嘅事
讀下書先啦柒頭

點呢，大陸哩

佢唔需要有用、駁到人，佢只扮香港人博屌自己人玩分化。

大陸哩手法簡明易操作

革命係自爆住天晉呀

好似下星期選內會主席啦wor，你又點呢，大陸喱

覺得人哋所做嘅嘢冇即時效果就開地圖炮

我喺外國有投票權呀

527一齊放題 ，我同你okay？

對於五毛狗嚟講，跳樓都係革命嘅一種

算啦，佢連革命嘅本質係乜都唔知，仲要賣弄學識

離地分化，仲拎人哋祖先父輩爭取得嚟民主自由投票權去恥笑香港人爭取未擁有權益

我夠有外國投票權囉，但冇你咁離地on9

新浪微博無講咩支那豬？

你不如話去放屁啦，有咩分別？

你話要和平ma，so this is what you deserve, no freedom

大英帝國丫麻，ban鳩左傻蠢閪

唔離地？2010年五區公投你去左邊？做緊港豬呀？

當日我哋做乜都得，我冇話要和平，我話勇武抗爭同和平可以共存

屌你老母廢柴又縮

小學五年班

騰訊新聞有報五區公投咩你點知既

玄學大師詹惟中接班人出現

你問返佢係邊啦

可能外國離地中

冷靜啲先
就算係 你哋都有份造成

肯定唔係，佢肯定bc 都係佢老作出嚟，就好似佢老作自己住天晉咁

源仔，算吧啦，一個人嘅本質係點，唔係一兩句就改變到㗎

我哋有份造成，Seriously ?佢本來人格有問題，不如你話八國聯軍攻大清，今日要散播武漢肺炎到全球，報仇雪恥

係都要選內會主席，吹咩？夠疆就衝入去支那賤種

知你冇外國護照，要留喺香港做奴隸，真係可憐

Btw，你買到樓未？

Well,527就飛返香港，一齊放題，做咩都得㗎

夠疆你爆多次天晉3b邊座邊室你十四億同胞都係支那賤種

你有冇睇過隻p牌講咩
你冷靜啲睇下係邊個引戰先

我當年去左投票呀，我留意政治嗰陣，你只係識食玩瞓屌ja

你父母當年有冇投票？問吓佢地啦

知你俾人ban好嬲，但我真係忍唔住笑，唔好意思

Wow 源仔又分化撚上身

你當年已經做五毛狗？

玄學大師呢就拎本passport 也文也武，貶低別人
再拎層樓撻人，又笑人喺香港做奴隸
咁快就臨纂佢風格

100%係大英帝國

你講果個原來係佢，真心唔識

又捉人地

你想一個小學五年班學生，你expect 佢做到乜

嬲到成晚訓唔著吧佢

係呀，你睇返之前d comment 就知
佢一開波唔夠我拗就即刻玩批鬥block 咗我玩掩耳

仲要扮曬中立撚護詹狗，其實佢雙重標準得好勢利，genzo 哥都睇到

你永遠覺得係人哋搞成咁，而佢本身冇人格問題
千錯萬錯都是別人的錯，right?

已經好肯定，佢都已經撕爛曬佢自己口面

無論證據，風格，背景，都指向佢係大英帝國

對住啲撚屌要俾少少耐性

但係佢已經無耐性啦絲打，佢只會向你人身攻擊同詆毀你，就好似佢之前咁

斷正，玄狗接班人

唔係
佢係有問題
我亦都冇撐落去
但你都要睇返中間個motive
佢明顯係俾人煽動同挑釁

舉個例子
藍絲往往都只會見到我哋破壞
就好似你依家咁諗
但佢哋唔會明白我哋嘅動機

做咩呀太監 扑唔到嘢係到指三道四呀？
大英狗（大劣人）

係想講你講錯野，我比你更留意政治。再之後我地稍為動武，就俾人屌係法西斯。和理非非呢句口號其實係暗屌我地。再之後佔中，記唔記得「邊個衝邊個就係鬼」嘅金句？

到你班港豬開始瞓醒啦，開始醒覺要動武啦，嘩屌，原來你地稍動武就唔係法西斯？你今日屌我地離地？我地當日都未屌你全家離地啦

我夠知你俾人ban左，我都笑左好耐

Wow 魯班七號扮2014 年勇武

乜2014 勇武會變藍絲不能理解

我年年都去投票ga wor，係你扑唔到野，上次特首選舉你選左邊個？

大陸仔魯班七號
一直在分裂（精神），從來未調和（思覺）

源仔，你要知道果位巴打狙擊佢係因為佢係大英帝國嘅真身呀

而無仲盲撐佢我地每一個身受大英帝國其害嘅user, 都心知肚明佢係大英帝國，無得避㗎分化撚

大陸村幹部有特首選？

而源仔你仲盲撐佢*

佢俾人煽動同挑釁，佢大可死出呢個post
佢不斷起人底，拎人哋個人生活感情做笑柄，再學埋玄狗嗰套
我有冇俾佢地叫臭雞賤貨公廁八婆而做埋啲唔理智，惱羞成怒行為，In général,其他女仔一定唔接受
Btw你當時去咗邊，佢哋侮辱我不止，仲抵毀無辜受害人
你件偽中立,Hypocrisy
世界唔係圍住佢轉
Be 答埋你，冇人顧及玄狗面子，因為佢唔顧及別人面子並肆無忌憚得寸進尺傷害無辜

係佢嘅意識裡面，人格不斷革命緊

支那賤種冇投票權真係慘

認同

嘩 咁撚把炮啊
投邊個黨員呀？定投邊個用倉長啊？

投票拉到去扑野

哦！所以今日可以光明正大分化，笑鳩同路人行為

支那賤種俾人ban分身真係慘

估計佢環球時報login誤會左係黨幹投票

唔拉拉扯扯，點分開其他人對佢不實言論既注意力

源仔放心啦，總之大家就住玩就行。依家個風氣係，如果你話人支那賤種，都可以引用6a ban你，道德上令人不快ma

連登屬於連仔，佢係絕對有權咁做

你認俾人ban啦又？

英狗（大劣仔）不意外

學朱閪話齋，類比錯誤

佢好似嗰啲八婆分咗手仲FF前度好掛住佢咁

一陣佢又問咩叫類比咩叫證偽
然後，🐶:我咪答左你囉

咁魯嘅指證起碼有根據先啦
個p牌根本係度爛仔打交
係咁屈屈屈
諗唔到用黃衛兵以外嘅詞語去形容佢

佢哋侮辱你嗰陣我食緊lap10韓燒
我都唔認同佢哋嘅做法
你咁tough我都好欣慰
你覺得我偽中立都冇所謂
角度唔同我都會專重你嘅

爆咁多佢賴屎賴尿揼地唱國歌㗎啦

Wow 唔知乜春呼吸都入埋嚟圍爐

你唔好用呢樣嘢嚟比，你叫人支那賤種，又或者臭雞八婆賤貨etc
係唔會被Ban
但玄狗做過乜，講過乜你已經知道，that’s why 佢被ban

Jimmm 哥，乜都俾你睇透曬啦

笑鳩人冇用不在話，用本passport,層樓乜乜，又笑人奴隸，同玄狗有乜分別

條八婆真係弱撚智

希望班五毛唔係因為我篇文誤會我哋真係好傷心

就算最壞情況

唔上連登都唔會傷到我現實世界一條毛啦

不過班地底泥就唔同 例如P狗

冇咗個帳號仲慘過死老母

仲有起你底 再9搵舊po內容嚟笑
司空見慣

依個post 要轉名變狙擊魯班七號

阿魯班哥剛剛先喺咁

召喚兔哥

喂 搵到我點屈你毛未呀
地底泥你係咪講埋自己呀？

有
首先佢有惡意侮辱手足
第二佢係被挑釁嘅情況下講出嚟嘅
既然對方鳩up唔洗本 根本唔洗跟rule去同佢玩

唔知乜春呼吸，我只在乎你幾時嚟搵我全家收我地皮呀，幾時呀，敢嚟未呀？

無料扮四條，你夠僵就嚟，唔好得個講字呀無膽匪類

唔care又覆你百九幾字，這樣的雲淡風輕令我莫名其妙

玄狗係咪被挑釁而拎三督屎尿屁貶低人

唔係
所以有分別

已report 希望連仔公正處理

仲要唔好玩block 呼吸狗，你條友仔我由見到你撚dse 學生開始我就知我地一定要收你依隻毅進狗皮2012 年dse 咁撚巴閉？問過我先啦小dee dee

我每日都report，因為連仔太忙了

Btw你可以喺comment隔離三粒點share comment咁條link就可以直接跳去個cm

其實乜9呼吸幾上心 佢出親啲篇幅都比其他人長
唔會理據？ 咁就算
算係咁

你認係支那賤種？

你最尾兩句噏乜

冇計我都講過我係語言天才思路俾人快諗嘢俾人多 職業病

算啦條友早就露曬餡，講乜都無用，撚dse 考生已經係死罪

佢仲ff 自己係語言天才呀

你d fd呀嘛屌你老母

你附和佢哋追擊我咪即係間接認同我係囉

9up唔洗本

你唔會投訴，唔代表其他人唔會。到時佢地日日report話要引用6a，你唔可以話佢地錯，因為6a好似廿三條咁，係好廣泛。

大家知道左連登係連仔春袋，日日report，威脅離開連登，連仔就會從商業角度考慮，用6a ban人，這是人性

係語言天才嘅話，就可以好少字表達到個意思出嚟啦老鳳同王騎都好唔妥佢

你覺得啱嘅，咪go ahead

咁講 連登應該無乜邊個妥佢

錯啦，係你覺得「無悔」就ga ahead

公道自在人心，是非只在時勢

錯啦，係你覺得「無悔」就go ahead

公道自在人心，是非只在時勢

我追擊係因為你臭串 無認同過你

佢係犯眾憎嚟，你睇老鳳要開post 狙擊就知

原來係咁

臭串我認嘅

不過其實我之前入你個post主要都係撚隻P狗

冇針對過你

樓上果位，算吧啦，你鬼撚到我咩我撚你就差唔多on9仔

佢有個位係俾你揀分享回覆

@baidu.com

P狗冇俾人屌就身痕，最on 9係搵人轉話。

P狗：佢block左我呀，請你幫我同佢講「我屌你老母呀，死傻閪！！！」

咁樣追撚含真係第一次見

你試吓用百度開唔開到ac

你一開金口，P狗又向空氣吠

P狗你真狡猾，老是常出現

做乜9
你係咪射少滴呀

有咩用？

屌 呢個真係講一次笑一次

清講得好啱 條友應該現實世界俾人block得多 有陰影

P狗 我屌你全家呀 BAN我吖柒頭

條友真係廿四小時mon po

我一入嚟就聽到好多狗吠聲

咁啲人㩒條link就可以直接飛去個cm 唔使特登搵

嘥氣啦，我無對魯班七號人身攻擊，佢咪一樣不斷人身攻擊我。有撚挑釁佢咩

救命 點解佢會解讀到開ac既
我仲撚唔撚佢好呢
我怕佢get唔到盞大家冇癮

好撚正，兩隻狗唔夠撚玩圍爐都要ff 話撚正到我

一路食花生食得好開心呀

定係佢真係咁樣開ac

媽呀我睇唔透啦

我剩係知佢地要偷睇我comment 又要唔覆得谷住啖氣咁諗起就好笑

總之我就食花生
好睇好睇

留定名佢又話我係空氣炮嚟幫佢地自high

我就擺明去睇佢地comment 去覆俾其他人睇嘅

佢地做到咩，小學雞死要面

我留言叫左你支那賤種狗三日，你全部都回覆我，同樣道理呢d就正宗“我答左你”

學野啦支那豬

語言天材四隻字似曾相識

佢地兩個俾我地撚到深潛

咪就係佢囉

這不叫人性，這叫打狗

笑到肚痛

佢都啱咗一part, 係商業考慮都有可能，不過係驚我地集體離開連登嘅考慮囉

所以點解每次我叫症你支那賤種，你都係要認我。既然要自認係支那賤種，你on 9左成年都未有普選，好合理。

政府係都唔俾普選你呀，你吹呀？
支那賤種狗閪

我真心想問佢dse 中英文係幾多

所以點解每次我叫你支那賤種，你都係要認我。既然要自認係支那賤種，你on 9左成年都未有普選，好合理。

政府係都唔俾普選你呀，你吹呀？
支那賤種狗閪

香港人變支那賤閪

但你on9左兩日，就成功失去左大英帝國呢個acc.唔吹真係唔得，忍唔到笑，好合理

好肯定係佢

Why not?

我識八種語言

兩科語文5**

以上都只係牌面

How bout you loser?

你on9左兩日，就成功失去左玄學大師詹惟中呢個acc.唔吹真係唔得，忍唔到笑，好合理

你唔copy and paste 係咪會啞？
阿大陸哩

俾人笑左咁耐都咁唔長進忍唔住喺咁copy

你要開連登吹水大會ma，咪陪你law
阿支那賤種狗

笑撚死，唔知乜春識八國語言中英文5**

英文我肯定你無strongly support its words

俾人恥笑緊仲當吹緊水，唯有你呢班大陸哩先咁惹笑

識開連登識篤keyboard咪當識左囉反正戇鳩容易滿足，你睇下魯班七號（大英帝國）樓上就知

吹到自己識八國語言同中英5**乜春都無用啦咁撚on9

uwant班友路數都幾單純下

我睇死佢乜撚都唔識呀，無料扮四條

Uwants 仔真心似小學雞

話說，推爆呢個po先，定開新po向admin介紹阿魯班七號？

你俾人恥笑緊咪一樣當睇唔到，冇你呢啲大陸閪上黎FF，邊有咁多笑料送上

喂，係都唔俾普選你呀，夠疆你下星期就衝入立法會，到時有成班警察守住，睇你表演呀
支那賤種狗閪

開新po介紹下佢好d

俾人指控係五毛，驚死到要出賣支那同鄉啊
唔怕過關通櫃嗎，阿大英帝國（又名天晉3b、魯班七號）

:你咪一樣囉～你咪一樣囉～

:我～咪～答～左～你～囉

你條大陸仔俾人ban撚完一隻，好心就醒少少啦

求整合

條唔知乜春呼吸都俾我拋窒咗

今晚post 落你個post 到，你等收貨啦

我只知你依家已經每日俾政府當狗咁撚，冇得選特首、冇得選功能組別、又冇錢上車。

支那賤種活該俾中共指住個狗頭，當狗咁撚

咁點解我冇咁對你呢？因為你冇屈我係五毛，就係咁簡單。

唔通人地屌我就冇問題，我用本passport串佢就有問題？

首先屌你，你可以屌返佢，而唔係用本passport 串人，有passport 唔代表自己高人一等

唔共存你點做free rider呀？你呢啲人我見得多，口講唔放棄香港，最後就學Peter三次不認主，拎住本護照返第二個祖國

哦！所以一定要批鬥和理非

你乜都知，又會俾人ban左大英帝國帳號既？

點解既？支那豬

辛苦晒

人地講緊詹惟中，你又自爆了嗎

屌你老母咁你幾時武裝抗爭？

賤種支那狗永遠得個講字，繼續FF啦，咁鍾意FF，不如FF埋已有雙普選啦

你咪一樣唔認中共，三呼支那
Pe你老母臭閪ter咩...

五毛唔扮野分化和理非，會餓

ff自己大英帝國同詹惟中兩隻acc無俾人ban

Let's go , fking BC boy（淘寶）

gen哥話齋，佢真蠢唔係扮唔係流既

Peter 三次不認主做類比

痴撚線依下我真係估佢唔到

中共我冇資格認呀，唔似你咁根正苗紅，你冇皇冠頭出世紙，又揸特區護照，係一個百份百中國人。

賤種支那狗閪活該被中共統治，共享中國人嘅尊榮

咁你要先定義咩叫批鬥。講事實叫唔叫批鬥？😏

另一個重點，佢又用傳統支那粉蛆既思維，passport ＝ 宗主＝你的主人

支那奴才裝什麼逼都滿身蛆臭

嬲到唔記得掩飾

咁點解你嗰次又要喺警署唱《願榮光歸警察》？
點解嘅？賤種支那狗閪

快快趣嚟區域法院屌柒我哋旁聽師送車，怒屌我哋唔劫獄

隔mon認證，是無辦法諗新野串人，先焗住咁戇鳩嗎？大陸哩

你copy paste咋，講你個閪事實咩柒頭

ban acc ban到你腦震盪嗎？還是很怕連呢隻都無埋？

魯班七號:sorry我唔得閒，我忙緊三不認中共為主，以保連登acc

點解要諗新野串賤種支那狗閪？

Btw, 屌左咁耐，你可唔可以話我知，既然你咁憎林鄭，點解你當日又咁on 9投票俾佢？

Btw 條「語言天才」係邊呀

連登重要過黨

咁你又覆？柒頭

轉唔切acc

佢嬲起上來無辦法控制自己

我屌你ja wor，邊個話覆你？

賤種支那狗閪最鍾意FF，既然如此，何不索性FF自己已有投票權？咁樣咪仲開心

推po ban自己咁戇鳩？

好多和理非姨姨婆婆，快啲屌我哋啦

連登一言堂

唔係一言堂，屢次涉及人性尊嚴，泯滅人性良知

On 9得過你選林鄭上台屌自己？
阿賤種支那豬

咁要問你地呢班大外宣，你地熟悉中國。

開始失控，不斷用紅字

我依家驚驚地佢俾我地迫到痴線

咁講法，佢都有份揀林鄭去撚自己添

你見佢句句都要扮抗爭者以保last acc，就知佢short左大半

魯:再串我又話你三不認主丫拿，Peter啊你dllm

我地好似開始改變緊佢嘅心智

Peter 心諗： 仆街，你搬撚咗我三次出啦，同你好熟咩屌你

諗起Peter攞料

咁又講得通喎

問「Peter 攞料」攞流料

轉佢老母咩，曬時間轉ac 不如嚟搵我啦屌佢老味呀，咁撚巴閉話買起我全家收皮啦佢

你睇睇Jim狗寫咩啦，佢用紅字就唔叫失控？

總之你地屌人就冇問題，對家還口就係錯

邊夠你個中國人熟呀。都唔明你點解可以接受冇人權嘅生活

喺我國家，試吓政府取消普選，暴動都似

佢比我踢爆係支那狗之後就暴走

sorry係自爆 我只係幫手圈出黎

你剛剛又話“只係屌，不是答”？

又變左還口？

喺你國家，你做五毛有無人理你笑你？

你好壞壞

圈撚完佢就short鳩左

女權L見到真係好嬲

今日係香港司法制度最黑暗嘅一日
唔好咁搶口啦

支持ban?

連ching

係

今次源仔講得啱

其實點解你唔去武裝抗爭？你係咪好怕死，怕死到甘願做支那賤種奴隸狗？

其實你咁loop有助呢個acc.維持生命？

其實你上連登叫春係咪就會爭取到自由？

最新風向 逼你做死士 最激 唔做就係垃圾

其實你係詹惟中？

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

我係你老豆，所以屌你老母

睇下邊個中

所以你就甘心俾我篤到你幾隻acc ban9左？

咁忍得？

佢個句野好撚小學雞呀

佢自古以來應該都係咁

佢爸爸媽媽唔識教育

你知我知大家知
見到人忽然暴走

分化撚confirmed

住天晉住得多就會變成咁

其實你先係最忍得，你由出世到依家，一直俾政府當狗咁撚，但你依然可以沈住氣唔反抗，每日準時交保護費俾政府

Wow 分化撚呀

wow ban剩一個acc.既分化撚

分化撚勇往直前

為保住死剩種acc.，魯班七號唯有繼續衝

旁聽ja，你地對所謂「手足」嘅支持真係廉價！好聽叫旁聽，難聽啲講，你地只係行刑場上嘅圍觀者，望住個死囚俾政府斬頭都無動於衷

一群咁撚好恰嘅民族，政府唔恰你恰邊個？！

因為佢知道，佢已經無野好輸

錯啦因為佢已經知道，唔再洗甩五毛個底，

會ban呀diu

離住地玩分化，前所未見

所以被ban 前，佢點都要挽回面子

你肯定佢係離地撚？所以野，包括bc, 都係佢ff 出嚟

屌

咁樣你一齊出嚟，527，和你Sing，你想做乜都可以，我盡我所能協助你

Memes 都整埋
邊夠你玩呀Jimmm 哥

Btwv語言天才呢
轉完ac 未

魯班七號：

谷住谷住

究竟你仲有幾多貨

魯班七號已成condom

唔知乜春呼吸不知所蹤

做埋咁多圖

molamola, 坐等駁咀

我諗佢都驚咗你啦

Ok

呢個post () 嘅#308, 都未見佢答 Jimmm 巴打

想笑死我咩?

創意無限

屌撚到874

好想佢入嚟睇下

語言天才呢，八國語言呀嗱，咪又係廢撚一個

唔好講盡我所能呢啲語言偽術，武裝抗爭，ok？

呢頭講盡可能協助，嗰頭見到防暴就著草，然後可以大條道理話「咪話盡我所能協助你law」。free rider就係成日講呢啲語言偽術。

你怕死、怕冇前途咪認law，唔好講到自己會拼死一戰

講多無謂，527出唔出

口頭勇武嗰位

講多無謂，527你去武裝抗爭，你做唔做？

你係咪一齊先

果然一起身成個連登都係風向撚
今次就係屌人唔做野 唔殺狗 唔搞狗仔女
唔罷工 唔全身全力投入抗爭

首先有呢啲言論既人我都唔知佢做左幾多野啦
但至少我未見到一隻狗死
要人殺狗自己唔做真開心
當然有人做我唔撚會割 但不斷叫人咁做自己又唔做真係好撚嘔心

琴晚我出過一個post 就係講三毛點令到抗爭者灰心
呢啲就係佢地一貫既做法
唔好唔記得全部手足同時推緊幾條線
國際戰線 經濟圈 抵制 不合作運動
班三毛就係扮自己係最激果班
你唔做到最激就係垃圾 場運動就完

明明講左咁多次係長期抗 仲會比呢班人帶到風向

你頭先唔係話講多無謂ga咩？做乜依家講廢話？
即係你怕冇前途，所以唔去，收到了。咁你就要接受冇自由嘅現實，因為你選擇左龜縮

繼續啦，分化冇用，口頭勇武先生

我寧願你分化少陣

當然係長期抗爭啦，泛民搞六四集會都搞左30年，點會唔長期？不過咁嘅話，你同泛民有咩分別？

你可以答冇ga，然後籌備831一週年紀念活動

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

完全就係咁
慳返啖氣啦 露晒底啦

最簡單，加入黑警學燒槍，點樣唔合理？

不如你誠實啲話，9你怕工作性質悶，所以唔投考

一d都唔合理啦天晉哥，
第一：你點知自己會唔會被洗腦變成其中份子

第二，你燒槍燒極都係左輪，玩野咩，用左輪打到天下？不如學有位巴打去敍利亞幫庫爾德族打仗好過

第三：有黑警身份就返唔到轉頭

最簡單，加入黑警學燒槍，點樣唔合理？

不如你誠實啲話，你怕工作性質悶，所以唔投考

既然咁叫露底，咁你記住要和平示威。

有人惱羞成怒

佢不嬲都係咁，所有野都牽強啦

你不斷鼓吹武力，咁你講吓你做咗乜？

其實唔係話唔武革呀，係暫時無咁嘅條件咁做，你估第日天下大亂荒無機會落手咩

我留定名添，戰爭嘅風聲好近，近到我地都估唔到，到時和平日子會無，所有野都要歸零，到時就係好時機依家，貿貿然然咁做係會死人，條件唔成熟，送死就無價值啦，所以你都係算吧啦天晉，你d分化技術好差呀

credit from siliencio 哥

你搞清楚，係你地話要搞革命！一係你同我講，你地係和理非，老閪都唔武革

大家拍爛擋幫手簽

[最後5小時] 湄公河聯署差 13000 人，入黎話你知點解呢個聯署好撚有用

人哋係人哋我係我，我有講過話要搞革命？理據？仲有你呢度係轉移視線去他人身上去迴避問題。你無正面回應過”你不斷鼓吹武力，咁你講吓你做咗乜？”

咁等人地去答啦，因為我問緊自稱搞革命嗰條友，唔係問你條G狗

好慘
我深黃但隔離post有兩條圍爐撚話我五毛
黃到咁都要俾人屈
原來依家連五毛都有去遊行
呢行真係愈來愈難撈了

我冇興趣聽你呻

你無正面回應過”你不斷鼓吹武力，咁你講吓你做咗乜？”

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

唔需要回應你。因為你都冇答我問題

我幾時邊度無答你問題? 又無理據鳩up

你無正面回應過”你不斷鼓吹武力，咁你講吓你做咗乜？”

唔係證明不存在，係證明存在。

理據? 你無畀理據, 即係鳩up

證明有女友

#899你冇回應

係話緊你聲稱他人無女友, 係用緊"證明不存在+一般人唔想擺自己女友上網"嘅特性
你#913 都係無畀理據,

#901 已經回應咗你, 你又選擇性失明

既然如此，你就要答我，你係咪搞緊革命

你亦承認有時人係唔想證明

#901 我已指出"人哋係人哋我係我，我有講過話要搞革命？理據？", 我無assert 過的話, 我就無需要證明任何嘢. 所以你呢個問題係問一個我無assert 嘅事, 咁我做乜需要答你? 而且基於魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

但你事實係不斷鼓吹武力, 所以對你嘅動機有懷疑係好合理.

so? 咁又點?
你唔想證明就唔好assert. 你assert 得就唔該畀出理據.
你()#414 有assert. 所以你()#414 你無理據鳩up

咁你要俾定義何為assert

所以我依家叫你assert，你係咪搞緊革命

究竟條友要spin 到幾遠？
好似同佢拗緊爛仔交咁

點解要畀定義何為assert? 同時你問人問題時你都無畀terms 嘅定義, 你呢度要求定義, 就係雙重標準

咁點解我要答你問題？

你#921 又要求人畀定義何為assert, 但呢度你又叫人assert, 即係你根本無需定義啦

第二, 我無assert 嘅事做乜要assert? 你都黐線.
仲有, () #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

所以覺得佢係死撐真係好正常

因為我無鼓吹任何事, 但你有.
() #878, #879, #885, #892 你鼓吹緊武力
而如果你自己安坐家中但鼓吹人哋去做危險嘅事, 咁道德上係可以有問題.

你唔答我問題唔緊要，咁我都唔會答你

我無鼓吹任何事, 但你有.
() #878, #879, #885, #892 你鼓吹緊武力
而如果你自己安坐家中但鼓吹人哋去做危險嘅事, 咁道德上係可以有問題.

genzo 哥你加油
我頭先出街同返嚟都見到佢同你糾纏咗好耐，俾我實唔想理佢依d白卡佬

估計佢就係想鬥纏鬥到你想放棄啩?

應該係啦你耐d唔覆佢，佢就話佢撚到你仆街自high㗎啦
癲撚過阿Q

我冇鼓吹，我只係指出你地葉公好龍、人格分裂、FF

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但你() #602 就聲稱"秒秒上連登咩，你都唔會啦", 呢度你又雙重標準

你要"指出" 的話, 首先你要拎出理據證明人哋講過係搞緊革命先. 不過見唔到你邊度有畀出過理據.

所以理解為你鼓吹武力, 係有合理理由.

佢依家話埋我地葉公好龍添

但我真係睇唔到佢叫人武力嗰幾個人之中, 有邊個講過話佢搞緊革命

呢頭話抗爭，嗰頭唔去武革，，就係人格分裂

呢度你又偷換概念. 抗爭=武裝革命?
所以你根本係你自己安坐家中但鼓吹人哋去做危險嘅事

佢根本就自以為革命一定要流血武革先係革命，從來革命都係講理念，唔只係方式同性質，佢根本將自己個套騎劫曬成個定義

我之前俾埋定義例子俾佢，佢係都要否定，咁無野講啦，點討論啫

佢搵到有人叫革命先同佢再講啦, 條友成日都無理據老屈

等如武革

理據?

佢之後又會問你有無證據㗎啦

黑警都虐打你，你當然要還擊自衛

咁我一定畀到佢

首先你要拎出理據證明人哋講過係搞緊革命先. 不過見唔到你邊度有畀出過理據.

你根本係你自己安坐家中但鼓吹人哋去做危險嘅事, 道德上你呢度係有疑問

佢會話果d唔係證據

唔一定嘅, 可能係直接選擇性失明之後屈你無理據呢

DSE 考口試遇著依d實無運行

哦，原來大家一直都冇抗爭，咁冇民主自由好正常

你自己安坐家中但鼓吹人哋去做危險嘅事, 道德上你呢度係有疑問

我依家叫大家做守法公民哦

() #878, #879, #885, #892 你鼓吹緊武力
你自己安坐家中但鼓吹人哋去做危險嘅事, 道德上你呢度係有疑問

一開波就話革命就要武革，依家叫大家奉公守法

所以我依家叫大家要做守法公民，有咩問題？

你無收返你#878, #879, #885, #892

點收？你叫連仔delete佢

既然你咁做守法奴隸，香港冇民主都好正常

做守法奴隸? 你又利用"證明不存在" 嘅特性, 呢次你就用嚟打稻草人.

遊行嘅性質, 就係唔同意政府, 唔想將現實同網上身份扯上關係, 係正常做法嚟. 因為你話人無去遊行係唔需要證明, 但人哋話有去遊行係需要證明. 問題係, 網上保障自己現實身分係唔少人會做嘅事. 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去人身攻擊人係港豬

咁你咪繼續遊行law，政府驚閪咩，你話武革就話驚你je。所以香港冇民主好正常，因為政府冇後果

遊行或其他抗爭方式嘅性質, 就係唔同意政府, 唔想將現實同網上身份扯上關係, 係正常做法嚟. 因為你話人無去遊行或抗爭係唔需要證明, 但人哋話有去遊行或抗爭係需要證明. 問題係, 網上保障自己現實身分係唔少人會做嘅事. 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去人身攻擊人

所以咪叫你繼續遊行law，政府驚閪咩，你話武革就話驚你je。所以香港冇民主好正常，因為政府冇後果

你睇下，源仔從來唔會反駁佢依d反智comment

你呢度咪又係利用緊上面所講嘅“證明不存在”特性，去assumed人無用武力

係事實

事實就係你利用緊上面所講嘅“證明不存在”特性，去assumed人無用武力

遊行或其他抗爭方式嘅性質, 就係唔同意政府, 唔想將現實同網上身份扯上關係, 係正常做法嚟. 因為你話人無去遊行或抗爭係唔需要證明, 但人哋話有去遊行或抗爭係需要證明. 問題係, 網上保障自己現實身分係唔少人會做嘅事. 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去人身攻擊人

簡單啲啦，200萬人都搞唔掂3萬po po，咁咪即係冇反抗law

你呢度成唔成功去偷換有無

其實冇人care條離地撚口頭勇武
做自己嘢最實際，我煮死咗玄狗算

唔係成唔成功嘅問題，係冇反抗。點解黑警打人時唔係還擊，而係拍片、走？

其實香港人都唔care有冇民主，所以大家一直都和理非

可能玄狗被釘死，有人唔甘心

有人鍾意打飛機，覺得做free rider就會有民主。惡法都打到黎啦，仲和你sing

遲啲通過左國歌法，你大撚把機會song

有人鍾意打飛機，覺得做free rider就會有民主。惡法都打到黎啦，仲和你sing

遲啲通過左國歌法，你大撚把機會sing

有人喺度打稻草人, 老屈有人"覺得做free rider就會有民主"

有隻G狗喺到吠，覺得英國會俾居英權佢

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你點得出一個結論#488係證明Genzo?

你衝出嚟搭嗲咋喎

回應下你好正常

應該話係你自己爭住認 咁冇人阻到你㗎

推 呢條友已經作惡好耐

#488 同thread 對上兩個reply 你選擇性失明?

你都證明唔到佢係講緊你㗎

你話佢講埋你會員編號=G狗就話啫

"講埋你會員編號=G狗" 只係其中一個證明方法.
如果#488 加埋同thread 對上一同兩個replies , by context 點解佢唔係講緊我? 你又想好似魯班七號咁玩語境去除呀?

條G狗自己都屌人，所以佢俾人人身攻擊唔好怨。屌佢老母，佢仲扮到自己係無辜嘅，真係笑撚死人

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人要自認係狗冇辦法

快撚手BAM鳩佢

你又玩選擇性失明. () #529 已搵出我曾聲音收回該言論,但你又選擇性失明再loop "所以佢俾人人身攻擊唔好怨"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

By context根本就好含糊

咁講我而家by context都覺得你自認緊G狗喎

只要可以屈到人話佢係狗

就可以光復香港

手足

錯，如果你係支持尊重別人的話，邏輯上就唔可以發表人身攻擊嘅言論，因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。
你要容許支持人身攻擊的話，邏輯上咁你即係唔尊重別人。你都唔尊重別人，咁你憑乜有尊嚴？

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

#41

"根本就好含糊"? 理據?

你聲稱"而家by context都覺得你自認緊G狗", 你係用緊"我知道他人對我嘅人身攻擊" 同 "我有無認" 去偷換. 而且無論我有定無認都好. 上面by context 係點, 同你嘅例子睇唔到有任何關係, 你呢度只係轉移視線去我身上

你根本唔撚接受現實就係 #488 嘅證據真係未夠firm講真如果證據夠firm我實撐你

問題真係講唔通呀嘛

隻阿叔咁撚on 9，唔怪得成36歲都冇女

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

成班都一浸柒味

P狗死全家